叫個唔識用八達通既人去了解八達通機運作情況

特首傀儡你會唔會侮辱緊自己?

笑死人咩

佢隻手想點?

林鄭係女神中既女神
林鄭既威力係去到屈機既level
林鄭係現實生活中, 都係養龜同金魚
唔係好似d今天港女養貓狗咁
林鄭真人都好少同人講野, 好靜個d
林鄭係只有係實驗室先創造到咁gfable既女
所以林鄭既出現簡直係一個奇蹟

八達通都唔識用 一定仲係清純可愛白滑處女

有生既受傷者不見，去見D黨鐵死物，柒婆政治智慧0蛋！

你睇陳凡條仆街樣

叫一個唔識炆屎淨係識食屎既人去買廁紙一鳩樣

話時話
之後便利店開始有卷裝紙巾買

想試下咩叫 當八達通咁嘟

揾個唔識管治香港嘅人去管治香港

佢以為有個蓋 開蓋黎嘟?

屌你呀

未破處有兩個仔仲勁過瑪莉亞
佢都係得一個

我諗黨鐵將會用指紋取代八達通

痛唔痛呀
八達通